今日癱瘓機場，已經成功左一半

關於今日機場示威，我有嘢想講，想大家一齊傾下。
我有朋友做機場物流，我喺8月5日問過佢，三罷對佢地有無影響，佢話無！因為佢話只係係咁而影響到旅客，佢地有佢地做。
但今日就唔同，佢話D機6點後停曬，無入就無出，齋坐！
我想講，每一個去機場嘅人都有出過力，唔好睇小自己！好多嘢都係靠一D一D咁推上去嘅！
但⋯⋯唔好咁快自滿，冷靜同持久力係必須嘅！
行到今日就係因為大家齊心先做到，但今日我覺得危危地。
可唔可以唔好𨳒人走，唔好𨳒人留，要𨳒就𨳒狗！我肯定機場今日好多狗，見到有人影相要出聲，用群眾壓力，如果佢只係手痕佢會停。但狗就唔同，越𨳒越出屎！會忍唔住𨳒返人轉頭！
另外，我個人認為，今日狗係有部署！我由3:00一直周圍巡，3:45開始見T2落閘，係唔只一間！咖啡店，賣衫嘅，賣電子用品嘅，唱錢嘅，超過10間都落閘，其中一間中藥店嘅阿姐，好緊張咁衝出嚟望下側邊間鋪（閂左），問左一句「係唔係夠鐘啦？」然後仆返去閂鋪。之後無耐我做機場嘅朋友（Sorry唔講得做咩部門，太敏感）就搵我話並佬會做嘢，飛機都停飛。
我唔係想嚇大家，但我個人覺得啲狗係有部署，只係今日無出嚟。
1) 機場仲有好多旅客，佢哋都唔想一嘢推上國際
2) 放料睇你地咩反應 （個人陰謀論）
3) 今日畀D甜頭你地，下次嚟真你地就走唔切（個人陰謀論）
我最最最擔心嘅係，大家行出東涌，去左室外，班狗就為所欲為，而家機場喺荒山野嶺架，D狗已經無血性，咁大片空地，圍住大家，佢地想點玩就點玩
我知一定有人唔認同我，我只係想講出我嘅想法，但我都唔會放棄抗爭，我一樣會聽到人話示威者抵死就衝出去𨳒，一樣會罷工，一樣會上街。但今日成績唔錯，不如向前一步睇下點樣可以更成功。如果侵侵可以玩到共狗透，點解我地唔可以？我地可唔可以玩突襲？聽日個機場仲未調整好，會好吉，咁入去有無意思？不如等佢攪到七七八八覆航我地又嚟癱瘓佢一次，學侵侵咁玩無定向喪心病狂，搞得兩次啲狗唔精神分裂都推到上國際！畀狗捉到路就唔好玩。
仲有！今日已經成功左一半！香港出名貿易港？就等佢更出名！